［公告］我要del連登

屌你老母

del你就del啦，咁多口水嘅

劉戀
禁多年感情

啊仔
你都快啲del

低汁會然少噉個係好事嚟